[差2日唔識plan]日本鐵路通票7日行程問題

是咁的，小弟6月頭毒撚一個去日本，機票都買埋
本身plan用日本鐵路通票去7日
已經plan左5日
但係發覺有2日唔知去邊好
各位有冇邊度好推介

Day 1: 凌晨羽田落機，拎Pass，東京9hea，東京住
Day 2: 東京 -> 長野 -> 松本，松本住
Day 3: 松本 -> 信濃大町 -> 黑部立山 -> 金澤住
Day 4: 金澤 -> ?住
Day 5: ?
Day 6: ? -> 夜晚東京住
Day 7: 東京9hea -> 下午成田走

條件
- 唔想去大阪
- 盡量搭JR，除非交通費唔貴/有pass抵番
- 交通時間最好唔好咁耐 (1程最盡2個鐘，1日最盡4個鐘)
- 有日本傳統野食
- 唔介意極早起身避遊客
- 最好係嗰段時間先有/先睇到/先食到

點解唔留晒係東京

立山黑部》富山
富山去金澤
之後高山
名古屋

東京去過好多次喇
今次想去遠啲，用盡張pass

富山金澤高山名古屋玩三日
會唔會趕得滯呀
搭車冇左1日

上飛驒 落歧阜

咩係日本鐵路通票？
你個行程用北陸拱型pass?

this
我見北陸張pass都幾多限制
大宮以上既在來線又唔包
落松本嗰程又要俾錢
不如俾多少少flexible啲

唔要名古屋應該夠 反而東京直去松本玩一日唔住都夠 早少少起身就得
立山黑部要玩成日既 前一晚去附近住先掂

去松本我有2個目的既
一係睇松本城
二係住松本可以搭頭班JR上信濃大町坐巴士上去
應該夠時間既
但高山有乜玩？白川鄉？

果時買哩張pass試過搭早車去函館睇夜景，第二日下晝返東京

你幾點由東京出發

搭單問
如果從東京搭新幹線去大阪
應該買咩pass
去邊到有得買

無得揀，只有全國pass

為左用盡張pass 搞到趕頭趕命係咪有d本末倒置

好似8點定9點
去到先至一點

仲要唔坐得nozomi

但係有2日剩，又唔係多又唔係少
而家諗緊
1. 落高山名古屋嗰頭2日, 最後嗰日先返東京+直去機場
2. 返東京住，之後1日輕井沢1日新潟

邊個好啲／仲有冇其他idea

由北斗過函館快唔快
我都想試下咁樣兩日一夜

2啦
去高山太趕

第五日 金澤落京都
有jr pass梗係有咁遠去咁遠

金澤去京都搭Thunderbird好似有啲慢
同埋我驚入左京都返東京會太遠

幾個字到
函館北斗隔離間酒店真心幾好住
間房大又有天然溫泉